質數有無限多個?

有無人解釋下歐拉個反證法
我理解不能

謝
終於明